發唔發覺建制派,港共高官,好多都係國字面？

留意咗好耐

李慧諒 林奠 葉劉 馬時亨